
                      Aburrida y lenta como pocas...soy asiduo a ver películas en el cine y hacia tiempo no deseaba salirme de una sala. De hecho la estoy viendo ahora mismo, así que os podéis hacer una idea de como la estoy disfrutando...yuuuujuuuuu
        
            